考的士牌問題

有無師兄近期考過？聽聞唔知幾時開始考的士牌要考埋英文口試？

兩星期後考，話出年唔知幾時考完要強制上堂先出到牌

你報邊間呀？車牌過3年就可以報啦？

鏗鏘，係，3年牌，但遲d應該一年牌都得，但要上堂

呢間野ok ar?要幾錢全部包晒。thx

阻阻你
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩，立即簽名要求美國國會通過！

唔阻。加油💪

係呀。所以要快d考左先。

其實上堂係冇用.
自己背運輸署書仔 + 駕院模擬試就夠晒.
地方真係要死記爛記.

除左的士，貨車即來都要讀職前課程
即所有商用車拎牌前都要上課程先
問過教車果d
一定要上8小時基礎商用車課程
上過就唔洗再上
然後再加8小時的士
或8小時小巴
或8小時貨車
睇您考咩牌就去補上咩課程

甩p後一年計？

應該計埋P ?唔肯定
但交通例有一條講呢類牌最少21歲
咁睇應該計埋P

我係外國讀書，想放假返香港考的士牌。
可唔可以屋企人代去driving school報名?
啲教材係實物定電子咁問係因為想係返香港之前背熟啲嘢，一到香港就去考

直接寄份表去運輸處就得

自己上網操慳返千幾蚊
考既時候睇清楚題目就冇咩問題

利申：自己考左兩次

正路就應該甩P即刻考得
反正而家大把人係雪3年牌去考
幾多年根本冇分別

係唔識申請報名果d手續。

舊時係3年牌
有咗P牌就甩P 後兩年

文件都係車牌 身份證 地址證明副本
如果報學校就佢幫你填表 自己報就自己填同連埋支票寄去運輸處

明白晒，咁大個仔都未開過支票

5月考完，有無嘢幫到你

暫時清楚，唔該晒

到時考試，做咗道路試先，之後交通例，再到的士例。咁樣好似會好啲

下星期考，仲未溫書
有冇溫書心得